（步入青春期）大家認為Lucus應怎樣面對媽媽的裸照

成長不能避免的問題

只能忍，無野做到

恥辱等同你係殺人犯個仔

陳生個仔幾精靈

點解爸爸媽媽既合照會流出既？

啊仔 你做咩望住媽咪D相打飛機呀 等媽咪幫你

佢媽媽係真美女

邊個係老豆？

好靚仔

愈大愈似爸爸

望住老豆老母扑野

[q uote][/quote]

咪照掛係屋企囉

鐵打醫師d牆都掛滿骨呀肉呀咁架啦

佢個仔個樣又似陳生又似謝生，好百搭呀

個樣遺傳曬陳生啲因子

食番阿妹報仇

兩個都咁撚靚仔
佢地三個人既仔邊有得輸